（肺炎）食煙係咪就係氣溶膠？

其實傳播性係咪同打邊爐一樣咁高危？
以前係街聞到煙味行開就算
但屌你依家風頭火勢
食煙果個有病呼果啲煙就有病毒同菌周圍噴
成條街都避唔到好似打邊爐咁一個染十鳩幾個
特別係啲廢老同中坑 食少陣唔撚得咩

控煙辦 食環 黑警24小時企係街邊捉人食煙啦屌

應該立法係街食煙即刻坐監啦屌

立即打靶

政府搵個醫生專家出黎呼籲下啦

一齊推

煙剷屌你老母

就算食煙唔關熱溶膠事都要捉班火車頭去打靶 臭撚到呢

本身唔食煙，真係唔明煙癮有幾難抗拒，食煙又要除低個口罩，咁帶個口罩嚟托?

屌一齊上熱門

不留都呼氣出黎, 平時無色者？

但食煙啲煙/氣大好多
病毒會唔會都多左？

食煙都得
噉我索香都得啦

推

呢個真係要推到有人答

食煙真係好自私呀你

仆街放工時間條街勁多人食

想知關唔關氣溶膠。
其他傾食煙的可唔可以暫停一陣。